[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4030)

在野黨

slow

叫唔叫慢?

火車頭入未

科布雷素我要全格阿

又想我半格收貨

迪祖亞拿全日中心

撚有半格

又半細半和

100%贏一球完場

半大24

糕！！！！！

1:0 !

終於

原來南美豉油杯都決賽

俾多粒得唔得

岩蛇！

火車入未

嚇到我以為勁共真係被高先

唔得

要兩粒

半大差1

又想撚我拿拿聲入多粒睇第二場

有冇人知腰斬個場幾時派..

半和88

我都係

買左下盤
睇黎叫腰斬易過叫客入

手足有冇屌錯閪

Goal 你老母咩 停手啦

係啵

聖保利鬼到

火車

高!!!!! 0-1

0-1！

真係up中

ok買左下盤 我叫定班智利手足掟汽油蛋先

12點後岩蛇對家？

wa 30多碼

主會入

兩場上盤領先

勁共手足全面進場！

0015 1-0
讓和 頂
客主 針
主客 唔撚知
和主 針

2.24倍收全格ok?

明明睇好客半羊無啦啦走去買和

岩蛇派我了

12:15 俾多粒得唔得

0015整個半大

放心喎
半一上盤一日未吹完場雞都仲係懸崖邊

唔得

誘哂下盤

我半格收貨

40蚊半客 vs 500蚊半和

又同自己對賭

勁共上盤可唔可以唔好gel住-.-

買左0015智甲角大 腰暫ok?

呢度搞掂好多個$500

0-2！

1-1！！！

0-2

基祖華克原來上季踢西維今季過黎火車

0:2

Gel得未

KY去𠹌左邊

2.24 gel!

勁共勁共

走寶

相信大家唔係第一次賭作客半一上盤 唔係未閪過

勁共手足全面進場！
收佢全格2.24

勁共

火車頭食撚咗藥？

12:15 俾多粒

Goal

勁共勁共

基祖華克梅開二度

我買得1.90
佢老母

升水引人下盤？

爽撚到2.24倍
雖然得$400

奧厄盤好鬼

gel

佢好似有份踢世界盃

唔係烏龍咩

又半大

散到對面

望到半一1.68即刻買左對面

馬會真係食人血饅頭

頭十抽一$200
加好兄弟星x力10 分鐘內蒲頭

奇蹟半大

Lm

Kk

200

半大場場收皮點玩

我

角大又死 半大又死

我了

lm

其實我唔差你幾多。三串一勁共買左2.5s 又買左勁共FG 而家入唔停就爆

大家係咪打算贏錢食聖誕大餐？

LM

FC坦波夫 莫斯科火車頭刷角

入錢玩智甲即場過下癮 取消哂 仲要中斷唔派半場比我

1-2!

全大搞點

me

1：2

1:2

求半和

胸部癱瘓 1-2

wa

手足我搭lift落地下先你上啦

再gel啊 半場前比人cup咪撚喊

屌

Gel
冇買wfc

冇人gel

唔好cup開個和得唔得

俄假上盤半一有幾可全格

勁共咁都唔入

屌咁過哂單對單都唔入

過哂

再入點數錢

買左角 仲未退錢

半和

主隊差我一個公道球

大家睇好聖保利角大定波琴角大

下埸有櫟

半客

入3球1分鐘都唔補

聖保利

齊心聯緊係兩隊一齊開

第一日玩俄假

太凍
不了

半3全3

硬係覺我一隊大一隊細

O厄

平時無波入就算

屌你老母補多幾分鐘再入去數錢唔得既

齊jump就事成

今晚執佢20 30 k 好了

繼續低調嬴錢

呢隊我都睇好角大

有冇德乙水

似係一隊大一隊細咁

你成日🈚️限錢

唔玩外仔？

明明奧厄實力高咁多都係平手

咁你買唔買佢垃圾對家?

大波琴

波琴盤?

想要奧厄

奧厄半主 半大 有冇同痕

退番錢了

試下買客囉

買左

同路左

奧厄gel

波琴半大全大？

客隊私家雞黎

對上一次贏主隊已經係13年

波琴主場不敗

0-0都係不敗

和左好多場呢

又見到大舌頭 一敏獸

波琴半大，唔中幫你奶系

所以你下盤穩了

邊有咁多鬼盤 狗會嚇鳩你姐！
數據分析 主隊99%

沙巴退錢仲慢過狗會

智甲44444

開心好玩 妙算達人 夢幻人生 3x1?

勁共
聖保利
100%

騷逼買咩

識d野喔

艾斯-6

波琴

閪琴gooooal

Goalll

波琴秒 goal

波琴半大又gel得 😍

1111111111111

奧斯

1-0

聖保利第一球

同你同路唔知開心定喊好 仲要出一敏獸

2:0

科布雷索 2-0 艾斯賓路拿

智甲2-0
買左細係咪可以早少少訓

波琴111111

上盤日

屌你

太空船都比你踏撚沉

賴乜尻 你出親你隻寵物針就係真

坦波夫斯巴達 2-2 莫斯科火車頭

2-2

再撚一敏個半和

好想cap頭幾頁bin...

老闆我呢排老襯當旺

高水全格變豬哂

邊撚個gel

咩話

2.24 ho ho j

中左先係高水

Gel 你老母臭西咩

撚全世界

5555555

德乙真係垃圾聯賽 下下鳩斬

小精靈發功狂jer

大波琴 加油

咁高水 一定係馬會送錢啦
勁共手足加油

手足我地一齊遇騙案

火車頭好波

波琴222222

會否3連燈

引用都叫jer

一隻字都冇打過

廢馬咪分化

客12m

12m

1.67下盤都追和

屌你老母半大狗又贏

證明我無睇錯

12碼

邊場12m

which 12m啊講啲唔講啲

Miss

12m miss
一敏

波琴1-0

miss

又射失

騷逼你

邊場？

射失 半大黨又針

12m missed?

波琴對家

一敏力牆

奧斯12m都miss

火車頭咁撚柒

Thx

一敏講聲啦仆街

今場角大睇落要輸

我超火車頭降盤就知無好野啦

一敏

1:0

奧1:0

奧厄

奧厄1-0

火車頭半格啦屌你

齊心聯黎料

捐緊入個閪到

頭先有個gel 2.24

2-1

唔緊要。黎多個500

智甲大波

Diu 上盤告急

你仆街啦 收埋隻大舌頭。。。。

係咪第一次玩波

智甲比多5c啦

大波琴守得住先算

波琴3333333

波琴對家ng

聖保利角大24

仲要gel多下

2-3！

屌。馬會精選又話俄超會開細

角細好正氣

全格啦撚樣火車

2-3

智甲-4
波琴-11

火車頭全格啦屌

火車完場會3:3

真 你有份gel

奧厄 奧斯

科布-1goal

12m miss

聖保利－3c

12m點解咁難入

智甲退錢

奧厄3/3.5S@1.93

以為3:1

奧厄角細easy

連登壞左

DDOS

定d黎啦信念

最小有半格

奧！

..奧厄一定要贏丫.....
明明買1000..唔知點解LOAD左2注1000落去...
最後2000唔好冇埋丫..

3-3炸

勁共對家炸

仆街波琴撚狗 12m唔入然後隔離開半大

奧厄入波仲多過角
刷角啦

準備重開燈台

德乙睇最後10分鐘波

勁共到底想點

係齊心聯就快手2-0啦波琴

支那狗又搞連登

輸喇

智利 2:2

智利

所以好撚淆....無啦啦唔知點解LOAD左2注 ..
岩岩入12碼諗住補個客勝先發現..

奧斯追和未

Diu 2:0都無咗個上盤

一敏蛇又搞到科布輸全格

奧呃送錢....

袋穩

聖保利2222

屌你西 好彩冇跟你入魂注

聖保波琴加油刷角

客入多粒

德乙角大難玩到。。。

收聲啦

提子盃

奧斯 又準備比人入

仲有冇水

收咩撚野聲

水手角大

咪起到gel..

呢個我長追

多仔呢

2x1大波

波琴佢唔入 你入多粒半大啦 齊心啲

多仔上場得3c好撚唔開胃 不過客會刷既

火車頭gel爆

泰斯達

又秒goal半細

聖保利33333

屌你個閪 炒12m

齊心聯齊心角大 大家開心

444444444444444444

半一上盤又打假

明明兩場半大

0015
讓和 主客 是但一邊入多粒
0130
半主 半大 我gelllll

勁共要多球

波琴半大

勁共好撚唔穩陣

客隊失12碼 , 想比大波琴半場入多粒

勁共主隊攻得好到位

勁共有D危

5555555555555555

奧厄私家雞開平手派錢

波琴半大到 頭5 派一個200
入多球啦 大波琴

1

聖保利上呀

比人入？

買左奧厄既手足
半場後補個客勝可以訓了

科布入球變3:2啦

奧斯屌到入未

我個半大

和咪好慘-3-

性保唔好停 繼續刷
仲差6c

本身12m入就頭10分鐘Gel左頭收錢

無咁橋嘅

你買1000主盤 最多咪補$50
就算話你都係輸50

仆街 後悔冇跟到入魂注

波琴唔入既 奧斯拿拿聲入返失左果粒啦 半和啦

gel出事

嘩奧厄咁都唔入

德乙好撚鬼
一陣紅牌 反cup就好笑

秒入又撚半大黨
feel倒下半場又秒Goal

0015

#7 x#8 半大

秒goal真係邪撚到

內定半膽2:0
邊敢入

連登ddos?

火車頭瘋狂gel

智利假到 仲要冇得補 2.0》2.2

假波

奧斯降班啦 垃圾

好撚驚真係，仲要有走地買

奧厄唔想比人cup就刷c啦

66666666666

斯巴達 奧斯

唔緊要
３：２！

3:2

奧斯和3場係時候還

智利=垃圾

智甲gel得啦掛

智甲同俄超好似好刺激

唔好咁講啦， 智利同路人黎

聖保利77777777777777777

其實有冇學者解釋點解秒goal一定半細

今日上盤日
買下盤既戒賭啦

收錢啦

性保你突然７ｃ

大波琴入多球啦 屌

主水泥gel

我買左 正常

0015 3-2
讓和 搞撚掂！

因為畢氏定理

0015 下盤心路歷程會點

第一個5分鐘，第二個32分鐘

早洩定律
秒射之後
軟左射唔到第２Ｑ

因為F=ma

奧厄快啲完

奧斯有得追和都要炒

點解？

齊心聯 齊心角大

秒goal半細 想派都係得派

奧斯都好刷得
早知串埋2x1

奧斯下半場就秒入

同上盤掉轉

一場半6 一場半7 邊場會大到呢

地心吸力

科布雷素屌你老母的我個全格呢

多蒙特有冇水

一敏加持仲有半格
呢隊野要長追先得

逼害完半大手足就禁制

而家先知原來波琴果場射失１２Ｍ

on9 又12 碼

半大未死呀 12m

又12m

哇屌你第２個１２Ｍ

客又12m

馬會幾時開半場即場 咁就可以過頭10分鐘先買半大

主定客

奧厄3.5大得唔得

半大黨 ！

1:1

goalllll

波琴 1-1 奧斯納布克

半大黨

半大係踩有人派

聖保利ng?

半大阿屌你老母

２串１半大黨全面進場！！！！

屌無買

咁撚樣放生半大狗

有得抽了

Ok!

終於識入

4場都半大

半大狗全面進場

你可以派啦

葡盃又大

差少少就送晒班半大狗入屠房

屌頭先玩具想買農工撳撚左上校

四場半大幾倍

黃文智巴

聖保利半7全11叫爆區

多仔半大2.5 買完訓搞

1點打後開哂半大
好撚易賭

psg洗唔洗驗腦

半大

多狗落到咁 要對家了

正

聖保利 成隊賤種

要，佢地主力都踢國際賽
正路ＳＫＩＰ依Ｄ球隊

屌你老母沙巴仲唔撚派返伊拉克

睇下陣先

唔知聖保羅杯唔杯到

國際賽完之後個輪唔好衝動

下場對巴狗
今場邊會出力踢

聖保羅後日先踢喎清

屁馬出得

訓醒未

反而無踢國際賽果Ｄ夠力， 場場都開大

利 柒咗

話左今場勁共士氣波

我諗未

差D打和...

俄假無論大波定細波都係開角細 以後真係買咩都買注俄超角細串住

震到仆街先得半格 早g跟入魂西

兩隊推到落底都傅返後

一定大把人轟多狗

幾時踢

繼續轟多狗

5日後

咁多時間休息

巴黎下場對邊個

聽日又有大家最愛既阿仙奴

Hkjc>>>>>沙巴
智利甲仲未退錢

1) 唔好再搞我後面
2) 我愛蘇B
3)傻gap
4) 新条アカネ
5)球王sane

蘇b 巴 ,請留tg

又中

奧呃gel!

對住d垃圾出下副選贏1粒又係3分
緊係養精蓄銳打巴狗
一陣萊斯出多兩分力又傷點算

想問下過關 第一關嗰場就比人腰斬咗會點

我補上ok?

1倍

有冇機會再深d 個盤

X1

x1

好過冇拉

聖保利－4c

腰斬左當0-0 即係下盤

Ching 抽中咗你 留個Tg嚟
好眼瞓 快少少

留左

波琴3格

補番和客各廿蚊
奧厄你可以專心刷角啦 輸都唔緊要

8888888888888888

上次搞左幾耐... 我2.5s一注 下盤2注 0.75b 一注 8.5s一注 之前割撚左禾青玩緊尾數 唔想半夜落去入錢

－3c

ccccccc

奧厄唔想比人cup就刷c

我想佢比人cup
補左2:4 3:4 百幾倍

買完3/3.5s秒入，震緊

睇中波琴3.5b 但買唔到

派錢個位巴打好撚靚仔

係咁犯規哂曬時間

智利甲仲未派？

波琴想點

佢叫黃文智

多唔多人買奧厄追數？

2:1

準備反cup?

我愛馬會啊

買左奧厄岩岩點補都贏拉 驚乜

抵死啦唔刷c

Correct

波琴3.5大

巴黎fc 半大 100%

波琴幫手刷角啦屌

大波琴只刷。波

仲要平手盤 咁都驚就唔好賭波了

Fs巴一陣有冇水

Stpaul ng

德乙係未一定大波，幾好賠率都好

聖保利場仆街鬼盤似又玩主客

3格24

99999999999999999

睇住直播 客手球入都唔吹 ng了

無var?

8888888888888

點錯相大佬

888888

球證係到聽 聽完照計

即入和 cup了，完來假波

3-1！

3:1

屌。

沙巴當個人吧 操你媽

31

好彩買唔切

屌又nba

波琴仲未入波嘅

入唔到主3入主4 超好彩

希望聖保反cup 3-4
180倍波膽

波琴 人地都3:1 你3.5大未？

個龍垃圾

我睇緊啲咩

勁到仆街 射穿大細龍

買左奧厄既手足唔洗驚啵 賭錢最重要定

主其他有機
每邊同我入多兩粒

－2c

希望中 今日暫時全勝

尻買注 中曬10 1 100

法乙買半大＝送錢

奧厄會唔會好似墨城咁

可唔可以申請gel頭

你地賭波贏到錢咁勁

係我送錢？

城咪贏囉 jm9

贏緊兩球唔gel咁幾時gel

係

波琴果場12m大戰

12m!

大波琴場波剩係踢12m？

都係買個運氣

多仔200%
有Fd踢發達邦 隊野唔想踢德甲想落返乙組
多仔上場比拜炒完嬲鳩 今場憤怒足球

精英隊得唔得

鬥射失

齊心聯又一齊冰角

無辛祖

3球miss2球

有冇咁撚柒難射啊

聖保利兩格應該冇問題

贏3球先1.85 我寧可博下盤好過

我俾馬會腰斬

艾卡沙正選 夠做 葛斯條垃圾後備
今場憤怒足球

屁馬 伊卡迪 25馬正選
巴比 卡雲尼sub

100000000000000

來吧角大

鬥12m 唔入？

大巴黎半大100%

聖保快刷

PSG對家200% 尋晚同尼馬通宵玩Pubg 佢一陣無精神踢

辛祖有

Allin全推實錄 第二口

買大角好過

屌那星名校仔真係廢

－1c 快

聖保利第四球

第五，自膠

3-1左好耐啦，仲第4球

12碼真係咁難入?

又冰角屌

屌你老母

得1格 食撚屎啦

Psg有草泥馬

波琴刷多兩角

3.5大 慘死

佢好似玩csgo

荷穴半大針

11c GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

是但啦都係渣槍

角球中撚左成個禮拜

Lm了

波琴比多2C

10.5 X 12.5

精英隊穩定演出

波琴10c

PSG無沙拿比亞
撚穿到兩球咩

有無c朗

下盤？

有無美c？

角球先係人賭

有亨利

多仔半大定PSG半大穩

12.5 CASHED！！！！！

聖保利3格

穿窿隊半大全大

Stpaul 3格

又蝕左 剩係買左兩格

聖保第5球

聖保利客其他 @900

阿爾小朋友穩定演出

又係季尾先發奮圖強

想問 界外球直送扔入計唔計入？

2分

計

No

波琴俾多兩隻算啦

認真？

88

阿梅-1半大
nec-2半大

Psg定多仔好

要有球員掂到

個個心水咁清飛左特魯瓦？

娛樂注多仔11.5b (低信心）

精英迪加烏支半大

屌你老母阿積士小朋友又扭計

龍都未射過學人開中風倍率

1.78又0比0

又一場過熱輸既波

沙巴點撚樣啊屌你 以後幫襯返Ug算 又唔洗Vpn又唔會成撚日維護

加拉搭沙雷jump

玩唔玩西甲

不了德甲好睇d

聖保咁刷得都淨係買兩格

超人1-1

岩岩好爆左姐 唔算好多

買咗高水下盤

特魯瓦笑話黎

應該有14

14c

差D輸多球

波琴上場又係半二全二 終極閪波

我多數買兩格平注加最高嗰格半注

自從買過幾次半場爆角大 就唔想叫生叫死先有

多手串多左場半大，屌你老母

自己買左都忍唔住笑

對家聯賽作客明明唔識入波 今場狂射正上盤過熱又造假

呢場兩格輕鬆嘅

直頭唔知有依場...

講經咩 奧呃主場不敗性保利客場不勝咪又係開平手 最尾輕鬆收米派錢咁派

Ajax

多仔深盤可以嗎

要左羅連

穩定演出

多定psg好

nez半大

直接硬上11.5b 比我中埋吖笨

阿積士半大未

直屌 西甲上盤算...2隊都歐聯..

巴黎fc加油

屌，１０。５都咁難既

Psg對家

荷乙落飛轉盤果d無乜運行

111111111111111111111111

多蒙特 盤

ＹＥＳ！！！！

１１Ｃ！！！！

絕殺11c

齊心角大

恭喜不敗波琴又袋半格

一敏收錢啦 收埋隻大舌頭啦 次次要叫

又和 高水下盤半格

再黎過 巴黎fc 半主 到 頭5派一個200

一早講左信念

上呀 paderborn

屌左3串 訓醒全格先抽人派100

肥

追返d屎忽數

阿積士半大未1.78

精英隊半大

12c叫到幾時先有閪盤

精英隊差唔多玩反cup

差烏支幼幼

柏達邦

阿積士入未

手足

3x1 半大
淨開左一半大，一場-1,一場-2

搞撚掂88

0:1

多毛

柏達邦goalllllllll

多蒙特勁到

1111111111

阿積士入未呀 屌

柏達邦FG@ 4.45

多毛毛

多仔5場有4場都比人fg先

多

發達邦

巴黎

阿積士 半大未 快入

而家先講

奧爾良入多粒

多毛cup，好過買盤啦傻仔

無買開fg但個個禮拜比人入完都講一次

多仔下盤

多毛gel

今日有feel阿積幼幼開唔到半大
揀左其他幼幼

慣怒足球

特魯半和先啦

尼馬想要幾多球

半場傷出，同你講

巴黎10.5

Jump了
最撚後一場 利雲特 盤

戰績如何

精英隊

全對家

阿積士半大好無

利半主
昆+1

係咪當讓3球/3球半，個觀感就fit 哂？

多仔食撚左屎黎

巴黎fc整球黎啦

支持

淨勝3球先有錢羸

唔係禁屌緊咩....

柏達邦假波隊黎 成日踢假整深個盤 之後打拜仁個d就輸得1球

今日推成點

咁樣叫禁屌咩

屌 1.78都開唔到半大 點買

巴強陣，想要了
高倍

巴黎要半大定角大好

開到 10 1 m記加大

賭欖

多狗俾c

最後一場實翻本

多仔放題右閘

柏達easy

入耳門
讓主
全大
半大
角大

有冇同路

不敗賭波大法

大家記得留錢買盤王尼卡沙

西流9.5
岩岩保利9.5

負號

垃圾一球都無

贏能硬唔怕

瞓了，起身等復活

柏達gel了

多狗爽手屌翻幾個c先

特魯瓦

psg -10c

假波永遠唔會炸完對家入

Ajax 1-1

有了

巴黎秒c屌你

屌 3串1斷左

客控球28% 0-2

唔怪得上場打拜仁得2射 廢撚到

秒1

Cashed 好驚險 準備第三注

多仔2c

psg-9c

2

屌那媽買三場大波

開撚哂半大

又秒糕

多半6 ok？

巴黎即場封左係咩事
好彩賽前買左

富含 dllm

建議手足你補補細⋯

買少少睇波only

西甲西波好少可大波熱d 又想買半大了 ..

屌psg唔對路

精英隊同我4:2反cup

－10c

多毛狗做乜撚

多毛毛4：1既話10抽1 口爆

猜都猜唔到入去

psg-8c

你比我爆OK?

Ok

Psg封完未

OK多狗加油

3

利狗撚唔撚狗

比甲半大24

點夠拜狗鬥呀 攻力差幾皮

psg俾球定下驚先啦屌

富鹹賣分??? 0:6射

巴黎半大到 10 1 50

其實點解多狗角開到咁高位？
好小買細都買左小小細

多33333

沙巴還我血汗錢

因為客隊刷得

多 半大24

真金白銀買親多狗都輸
同呢隊閪波無乜緣分

psg-8c
利雲-9c

2019仲買多蒙特...

psg似撚狗

goal

利雲-12

多毛贏到4:1食屎

psg-8c
利雲-8c

巴黎1-0

多仔快d入1粒先好無 paderborn真係大巴到完場

多狗成日角細 怕撚左佢

可唔可以再撚多次

多蒙特撚完狗未 肯CUP未

今場都似細 但我買左大

買左多狗含淚等輸

富含上盤比人屌打

多狗即場買吸ok?

不了 好廢

入耳門
讓主 -2
全大 -3
半大 -1
角大 -8

cup都輸盤喇

中伏 原來有尼馬

44444c

刷c算啦 你cup咪又係輸盤

psg-8c
利雲-7c

0比2

多毛7

psg停屍

多 0-2

多狗笑到我

到底係點樣 主場輸比榜尾2球?

02

2/2.5 笑撚死人咩

多蒙特 -4/4.5

0比2真刷了 10.5細等跳船

發達邦穿盤未

多仔右閘又輸一球

靠柏達邦開半大

早抖了 ON9波多蒙狗

整多粒收半大全格得唔得先

發達邦好波

入左手5.幾倍客勝 希望真係爆到冷

仲記得之前d人話多仔d半大永遠係1－1咁開 今次直情開0－2

就

多狗手足唔好喊住
有句說話 5比2餘

55555555555

發達邦-2/2.5仲輸緊半

ok

有我食哂你D屎呀

要輸半格

多狗笑能死人

德穴第六打德甲18?

多蒙特5－2反cup叫爆區

客隊平時真係全職踢假

5比2我食屎

主都係

屁馬入波帶領上盤未

不如買埋5:2啦，廿幾倍

psg-8c
利雲-6c

多蒙特4-4

4:2多蒙特都偷笑啦 仲5:2

角大左先啦

psg-7c
利雲-6c

多仔下半連入5球得唔得

3:2 都難

半5全12 叫爆

繼續車落多狗反cup啦

0-3

發達穿盤

多蒙特 -5/5.5

買乜撚野角大 半客8.5易到

0:3
留名睇4:3主其他

0比3........

4

有無咁假

痴撚線到

客隊讓咁深都食全格

有無買西甲

半場03 又係d望到食唔到既蛋

好撚癲WO真係

利雲特入波未

有無咁撚痴線多狗

多仔留力打巴狗？

咩黎架

未 等半場

3球都係右邊失 笑撚到我

psg入完一球又撚狗

63 叫爆區

個教練係咪又想休息下比人炒

手持發達邦14倍客勝想問下各位應該點補飛

柏達客勝仲有1.12

利雲狗

多讓到咁深真係有人買？

直接瞓覺等收錢

主其他

搭飛機去食早餐

主其他和其他客其他

求多毛毛4:0上半場

半場0-3 300倍波膽 收錢算

6-3

去德國？

真心？硬係覺得多仔cup到

尼馬20

psg 呢d先正氣半大

辛祖

咁咪主其他囉

半主半大 正氣到

劇本 熱刺教練去多仔了

psg-7c
利雲-5c

Psg同多仔 我信左多仔

屁馬

有無人借錢比我訓身10.5b

下盤gel

yy

幫你入 留馬會acc

補主勝 3:3 和其他 三注
安心瞓覺 唔使等